黨衛軍將領將到駿洋邨巡視 於一時會見傳媒

鄧炳強料將到駿洋邨視察稍後會見傳媒

警務處處長鄧炳強預料會到用作檢疫的火炭駿洋邨視察。警務處公布，鄧炳強下午一時會在火炭山尾街會見傳媒。

佢幾時做埋衛生署既野

大總統

去做咩，你d𡃁乜撚都無做過。

大曱甴

有份入去訓
飯聚集團